平定安史之亂嘅武將係邊一位？

幫下手唔該

安史

B啊

郭子儀還是朱溫呀？回答我呀！哎呀，你有沒有搞錯？查書？！

李克用啊李克勤！

李克勤

朱茵

個答案係B啊，B啊

認真答：
郭子儀 李光弼 僕固懷恩

唔該

白金升降機

陳國邦

三狼呀

朱生

李宗瑞

麥克亞瑟

李斯

周瑜

banana B!

李光弼